Anthem 香港Discord群

您還找不到隊友嗎? {總覺得路人都不配合嗎？｝這裡應有盡有，自己的群組專門為一些剛玩Anthem的群！
不用擔心沒有朋友陪著一起遊玩。
請具備麥克風也可以打字留言，使得良好溝通。

Discord連接：

很感謝各位有興趣的朋友加入以及遊玩